Elinor perfect begrepen en werd gedwongen om al haar self-command blijkt dat ze dat niet deden.
"Nou, mijn lieve," zei Mevr Jennings, "en hoe heb je reis?"
"Niet in het stadium, ik verzeker u," antwoordde Miss Steele, met snelle exultation; "we kwamen na de hele weg, en hadden een zeer slimme beau bij te wonen.
Dr. Davies kwam naar de stad, en dus dachten we dat we hem in een post-chaise; en hij gedroeg zich zeer genteelly en betaalde tien of twaalf euro méér dan we deden."
"Oh, oh!"
riep Mevr Jennings; "heel mooi, inderdaad!
En de dokter is een alleenstaande man, Ik garandeert u."
"Nu," zei Miss Steele, affectedly simpering, "Iedereen lacht me zo over de arts, en ik kan me niet voorstellen waarom.
Mijn nicht zegt dat ze zeker ik heb een verovering, maar voor mijn part ik verklaar ik denk nooit aan hem vanaf 1 uur einde naar het andere.
'Heer!
